澳洲布里斯班有人懷疑感染武漢肺炎被隔離！

A Brisbane man is in isolation after returning from a family holiday to a Chinese province with a respiratory illness.

Queensland Chief Health Officer Jeannette Young said he is recovering at home but will undergo further tests for the new coronavirus, which has already proved deadly overseas.

A Queensland Health spokesman said the man has recently returned from Central China with a respiratory illness.

“Because the man travelled to Wuhan, Coronavirus is one of the conditions he is being tested for,” he said. “The man will remain in isolation until his symptoms have resolved.

“We urge anyone who has developed any respiratory symptoms within 14 days of travel to Wuhan to see their GP immediately.”

The state’s health department hopes to have the test results within a few days, the Courier-Mail reports.

中共用病毒武器向全世界開戰

細菌戰

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

陰道細菌

Plague inc首抽重要性